有無興趣搞個公屋戶多謝示威者行動

因為示威，公屋又免租
點可以唔大大力支持！